<img src="images/04c-20t-sprocket.jpg" style="padding:5px 5px 15px 0px;">

# 04C2分 20齿链轮



### 概述

链传动兼有带传动和齿轮传动的特点。

- 优点：与摩擦型带传动相比，链传动无弹性滑动和打滑等现象，链条不需要张紧，所以作用在轴上的压轴力较小传动结构较紧凑，同时连传动能在温度较高，有水或油等恶劣环境下工作，与齿轮传动相比，链传动易于安装，结构更显轻便。

- 缺点：传动平稳性差；工作时冲击和噪音较大

### 参数

- 齿数：20
- 内径：8mm
- 材质：钢

### 功能特性

- 整体钢结构，强度大。
- 通过表面发黑处理，可以防止生锈，增加硬度。

### 使用说明

通过顶丝M5x5，可与8毫米D形轴牢固连接

